【一句，全車落曬】九巴270A巴士停唔啱位!女子致電投訴累全車客落車!

事發於上周四（3日）晚的九巴270A線巴士，涉事女子疑登車後指責車長停站位置不正確，過早開門，她上車後曾拍攝車長的樣貌及投訴，最終令巴士停駛。據網上流傳的影片，見到女子於巴士下層致電巴士公司投訴，其間表示「我只係輕輕講咗一句，點解你未到站你就開門而我唔知」，惟其他乘客立即反駁，稱「妳梗唔係輕輕啦，鬼死咁晦氣」、「人哋（車長）冇惡，妳惡咋！」、「一上車就鬧司機……前面塞住咁咪開早啲啫，使乜咁緊張啊」，並表示會為車長作證。

女子繼續傾電話，未有理會其他乘客責罵，車長則向受影響乘客致歉。其後有男乘客用手機拍攝女子容貌，她見狀即試圖搶去對方手機，並要求刪相，一度引起其他乘客群起指罵。最後全車乘客被迫下車，惟部分人疑不滿被女子耽誤行程，在路邊繼續「追擊」，甚至爆粗指罵，只見女子在店舖前掩面左閃右避，似打電話向友人哭訴。

影片傳出後，不少網民留言狠批女子自私，「停車位置不正確？依家搭地鐵咩？」、「揸正嚟做，個個埋正站先上落客，又有人會話車長玩嘢」，又擔心車長的獎金會因投訴受影響，表示影片可作證，「還司機一個清白」。

即刻落車 唔好 唔好係架車到

On9女人梗係掛住傾電話或篤電話唔知架車開左門

我試過一次架車未埋站就開左門落客，係講緊巴士完全冇入過站，咁當然前面有兩三架車喺站佢先咁做，簡單啲黎講係連少少站位都冇入到。我冇即時同車長講，不過事後喺九巴個app同個cs投訴

你知唔知唔埋正站先上落客，差佬見到有權抄牌

妖，最後咪又係上到，麻Q煩西女人

雖然巴士司機按規矩做係要入啱位先開門，但少少flexibility都容許唔到就死咗佢算啦
短期內揸正嚟做，會搞到巴士要埋位先可以上落客，勁唔efficient

岩岩翻查到有單咁既新聞

肯定有一半連登仔睇唔明

Youtube始祖

你睇馬場屌完巴士司機班廢佬

唔好得罪司機同廚房佬呀

最好以後全香港巴士按章工作咁
埋正站先上落車
有車違泊阻住埋唔到就報警
塞住後車都無計

大埔都有單

真攬炒

有聲

一唔夠講搬人老母出黎，狗巴員工質素差撚到

我都試過條巴士佬停錯，停前左2-3個位，揮手都唔停走埋，下一班等30分鐘，果次激撚到我

嗰個車長有亞氏保加症

有D野你好我好，係都投訴渣到正，咪玩到個個跟規舉按章工作，你預多一個鐘返工啦，反正你急佢唔急

我都明有時車多會有啲司機未入哂站就俾人落車，但都要睇下條馬路安唔安全先嫁嘛，我嗰次係直頭個車頭都冇擺過入站就落客

其實明顯係巴士佬玩野
我都試過總站開車有架的士停左係度(轉彎位黎的士佬唔知去左邊)
個巴士佬直接唔開車話架的士頂住佢開唔到
d乘客就係咁鬧個的士佬
然後等到乘客報警
差佬黎到已經過左開車時間40分鐘
然後個巴士佬落車同d差佬係咁講講講(其間不停仲有人鬧緊的士佬)
結果過左開車時間70分鐘先開車走
留意仲未搵到個的士佬架
架的士係一步都冇移動過
然後個巴士佬一手軚直接就開左出去(乘客總算收晒聲)
咁佢停左係度70分鐘為咩先?
成車人係度等咁耐就係因為佢話架車比人頂住開唔到出去
咁係呢70分鐘係架車細左定巴士佬手車突然好左丫

提供左塞車新方法

按章工作

呢啲需要狗拖出去打的時候就冇影
平時剩係識對付手無寸鐵無辜香港人

諗起呢條片

有咩問題
次次都要巴士就？
所以啲的士狗塞撚住喺啲巴士站落客
巴士埋唔到站又係巴士要讓？
巴士站黎喎Ching
啲鳩泊車嘅又唔屌？
Blame the victim again?

萬一佢唔夠位過 撞左係咪你班客比錢？
備左案有人睇位 hi到都無問題
用結果黎引證係好無力既

推［突發］外國勢力全面進場 - 分享自 LIHKG 討論區

以後埋站按章工作 唔好喊

好似我之前開post 講
其實呢d係個別巴士司機問題，但個風氣係愈黎愈嚴重，巴士司機好似要受「保護咁」，而家已經進化到少少野就劈匙

「覺唔覺得而家對巴士司機有啲逆向歧視」

香港人唔好怕事幫手屌柒條女啦

一陣好似大埔單野咁司機攬炒就大獲

屌司機真係最on9

條命起佢手

我都試過，巴士排隊埋站
成個巴士車位前開門，跟住d巴士開就關門飛走埋
果個站仲要係好多老人家上，係有號—碼排隊個d站，即係全部人都係上個架車，佢一走，全部人呆左
大站黎，明知實有人上，早成個車位開門唔怪你，但點解都要飛走左，排哂隊

講埋個站，彩虹邨29M上順利個站
個次真係cls

E件事應該巴士佬唔L啱....
條女應該排緊頭位....但巴士佬未到站位就開門...香港人又係最L仆街既一群....排中間果D見到開門...一擁而上....我試過係咁...邊9個想試下..可以放工時間去官塘道西行近俊業里D巴士站體驗下....要有心理准備....果度經常打交

唔保狗先真係撞咗係咪你賠？
撞咗令乘客受傷係咪你代司機入去坐
onlun9

報

有乜問題

做得好，抄低班次車牌，實要條友無得做

下地獄啊

又話按章工作？
今次又洗唔洗被按章？

ok，按章工作！

唔係好離譜咪算囉。大家都會快左做咩啫

點解又係港女

呢架車好似整完個頂仲行緊

馬場廢老輸錢搵司機出氣都係抵死㗎啦

成日坐巴士見而好多呢啲咁嘅阿毛坐巴士 守規矩嘅傻膠又有 燥狂又有 屌拿星俾幾蚊坐巴士當自己大爺
咁撚巴炮去屌紅的屌紅van囉 欺善怕惡正仆街
啲司機好受氣㗎陰功但多數司機大哥真係好有禮貌同埋好沉得住氣 見到啲行動不便嘅佢地都會幫手 好敬業樂業 不得不佩服佢地

劈車咪劈車囉 佢又冇損失嘅
淨係有得睇你喺度嘈都抵返晒啦

夜晚彌敦道好多的士塞鳩啲巴士站
我估巴士佬都唔想

諗起的士佬上車屌巴士佬 俾人鎖住咗仲要俾錢車9咗佢走

全香港巴士司機按章工作嗰陣
樓上話司機唔啱嗰班到時咪撚嘈

番工唔包比客屌

一係按章工作，埋唔正站唔開門
睇下邊個輸多D

劈你老母

我講電話你
老闆
喂唔好講老闆 公平既 我唔識你 你唔識我

支持
按章工作

咁都無畀人打柒

但今日開始，呢啲女人值得表揚
按章工作好呀

4:09
假如巴士都識飛

就冇今次車禍了

咁講而家條女都係victim 喎

條女又係就一就就得
呢個case 架巴士都係就一就就得

有D巴士佬係有心玩9人架喇，為左自己方便，特登要你行。

架巴士放走左部份乘客之後又偷到位過
落左車果啲好慘

其實係唔洗就
冇人話個的士佬啱
明顯個的士佬唔應該拍果度
但係當你見到佢開出去仲多2個人企係度都唔會撞到
就知跟本係個巴士佬玩野

明顯個的士佬唔應該拍果度
佢唔高興咁玩野
萬一佢唔夠位過??
當你見到佢開出去仲多2個人企係度都唔會撞到
就知跟本係個巴士佬玩野
成日騎劫一車人既時間黎比佢玩野就係巴士佬
佢自己都知咁騎劫左會有一車傻仔幫所以成日都係咁
你個萬一真係好無力
而且巴士總站其實成日有佢地自己D巴左拍係度
放架巴士係度撞唔到
放的士就會撞到
你個萬一都好無力

撞到你賠？
點解要搏？

明顯佢有足夠既位比佢過
而且出街就有機會撞到
咁不如永遠唔好開車丫
開車撞到你賠？
點解要搏？
你呢個理由直頭唔應該有巴士喎

你有壓力 我有壓力 未解決

香港閪客之道

咁叻唔好搭巴士,自己揸車呀笨

咁呀笨先生
你又有幾叻?
咁叻唔好上連登
咁叻唔好食返
個正苦玩野同香港人講咁叻唔好做香港人呀笨?
成個就係藍屍理論

智障都揸巴士

唔明，依家一定係拍到正一正先開門架喎

如果唔係告你危險駕駛，啲狗會捉你落車打

真連登仔睇時事台，跟得好貼，點會唔明？

點解唔可以到站先停
次次排排下隊 巴士未到站位就開車門
d人隊都唔排就衝上車
司機等多陣到站先開車門唔得咩

咁點

屌，北區d巴士客真係好撚煩
日日喺北區搭巴士，無論出九龍定去西岸都會遇到下面呢d人：
1）開手機大大聲播片
2）同自己fd又唔坐埋一齊，隔幾行但keep著傾計
3）大陸閪（大大聲講電話）
4）對腳一係縮埋頂著前面、一係攤直
5）剪手甲

總之每次搭都唔使旨意訓一陣DKLM

咁更加要支持按章工作啦

平時車長被人鬧完最多都係唔開車劈車
唔會玩瘋狂駕駛

872 馬場—＞大埔中心

我試過個巴士站比其它拍左車喺度，個巴士佬埋唔到站上落客，就發牌氣唔開車，要成車人落車

個女仔手足黎

坐的士囉屌你老母

唔講以為你教巴士

btw 投訴佢扣佢糧

臭閪港女 支持車上乘客鬧爆佢

威完比人媽返又喊，刁

唔止啦
00後都廿歲

#閪客之道

亞氏保加症智商隨時高過你

事主正一賤閪唔俾人屌唔安落

兒登多巴膠
巴士有特權

你咪老鼠屎囉

每次都有屌 個個頭dup dup扮聽唔到上車
咁同司機到站開門有咩關系

d人會排隊你就唔會覺得未到站開門有問題

佢未到站開咪會令d人唔排隊

所以你咪應該屌鳩d唔排隊既人囉

呢個真 屌佢老母停中間中間班死剷真係夠膽直接上車，咁排隊排黎做乜，有次忍唔住上車屌，條友仲好意思話車門停佢前面佢咪上

咪話有屌囉做乜尻
唔代表司機未到站開上車門冇問題

d人會排隊既話未到站開門有咩問題？

問題係d人唔會排隊
司機見d人唔排隊又會開門

其實唔叫攬炒 係花式殺人

攬炒係自己都要死

佢炒完車可以自己唔傷嗰下勁

所以問題係d人唔排隊

預期香港人會排隊？
我見過大把司機早比人落都唔敢比人上車
到站先開門
佢早開門點樣排隊上
排第一個個行過去唔開門咁點
早開門合理就唔洗要求到站先停啦

d人唔排隊係d人問題
早開門係車長問題

你都on9，差佬任何時候都可以抄你牌架啦。
昏迷咗10年呀？

其實道理上係要對準站開門既
司機無到站開門就唔岩在先

跟住後面發生既野就個客唔岩

但總括黎講
係司機唔岩導致個客唔岩，所以司機責任大d，司機無做呢個錯既決定就唔會導致個客做出另一個錯的決定
this is art of reasoning

我屌你老母呀，你正正經經渣車差佬會唔會抄你牌呀？

嗰個站長期好多車排隊埋站，成日一個唔覺眼就走咗㗎巴士

最撚憎d含家剷隊尾開門
咁d垃圾港人就唔撚識乜撚野係排隊既
我排頭位你隊尾上先
咁整條隊拓柒呀
咁唔撚使排直接鬥快撞上車得啦
邊個排我後面想上車早過我
我都衝埋去撞鳩佢
通常比我撞完都知乜事唔敢講野
然後影低司機影時間影車牌上政府網投訴
年中撞低唔少含家剷
睇下邊個上得快

點解唔可以呀，前日巴士司機犯咩法？
個12歲小妹妹犯咩法？
你屌我老母有用咩？
個黃店老闆做乜比人拖走架車呀？

成個車頂削撚咗一排爆頭死

其實係，最合理既推測件事係咁

惟一仆街係飛站，要落車嘅乘客企哂係門到，個司機發緊夢照開車，搞到成班人行左一個車站嘅距離

咩早左埋站個啲，完全無問題

未到站就開門呢樣野我都好撚憎 無啦啦迫成村人要行過去上車
等個10秒前面架車開左先唔得既

有冇遞手？